
                      Me ha gustado mucho, no sólo porque es una película que no te aburre ni cinco segundos, sino lo bien hecha que está y lo guapíiiiisimo que sale Mario Casas. Me ha encantado la actuación de todos los actores especialmente José Coronado y la abogada. Recomendadísima!!!
        
            